加人工係咪只可以被動，無得主動？

過左試用期腦細都無咩表示 心灰

on9 簽約果時無講憑咩要人表示

大撚把公司過左試用期唔加
如果佢本身話加 依家冇加到 咁你應該檢討下

當然可以主動 搵過份新工咪有得加囉

老腦有加我人工，同你個效益成正比，除非aco

佢話睇表現

而家衣份見工時已經主動提出過左試用就加，之後做耐左多野做左又叫老細加

同老細熟到可以照直講？

直講囉
不過你講得就預左辭職

其實唔熟，因為果時公司缺人，梗係趁機同佢講

有 我每年主動寫信上去 列晒自己今年啲work 希望+10% 或者升職